其實而家香港買樓同大灣區買樓有咩分別?

其實都已經齊齊搬到大灣區了

點解重咁費貴?

因為未拆關
等多兩年啦

所以啲人仲買香港樓為乜
遲早同大灣區同價

大灣區其實都好貴